[D阿伯真係好多閒錢]鏗鏘集：「大媽」的後殺街生活

一個表演咁多「利是」
但佢又講得冇錯
紅館啲歌手都收利是啦

啲死廢老真係禍國殃民

咁多閒錢 取消返2蚊搭車啦

真係應該喺繁忙時間取消。0700-0900，1700-1900。唔使返工嘅就咪喺繁忙時間撘車去飲茶，要返工嘅可以攞就業交通津貼。

Cut 佢綜援啦

lm